原來遊行可在令股市大爆升

唔通香港要暴動先上到四幻點？

革命無罪，造反有理

想到十萬點

樓主果然聰明絕頂!
仲等?快撚啲去殺撚咗柒婆先啦

二十萬點不是夢！

大戶夾淡倉殺🐻啫，

大戶=林鄭

林鄭又win